(扮工動物園) 做咩無人開post? 之星期一

今日無人扮工?

溶左

虎哥

你甩埋色添

餃

諗咗題目, 但唔記得咗開

以為有新人

親

小姓薯

琴晚食左間勁伏放題
最好食係杯雀巢雪糕

終於開門

名？

大家好

以為大家都溶左

西

薯強頭先生你好

每次見到你個名就不自覺地係心度笑出黎

好入去開會鳥~

豬豬

唔要呢個名

幾好聽啊

[member]信佢有雷雨[member]

今日啲加密好fail

糕

膠

今日加密壞壞地

唔跟呢個reply 又加到

請問這裡有沒有管理員

張西咁早

大交合都好信

你真係無改錯名

有個新同事
喵

咁係唔係姐係讚我呀

張西終於唔係大家好 之後去開會了

虎哥在忍眼淚嘛 虎哥無氣力談話~~

係星期一呢個咁嚴峻既日子, 我地需要你

咁糕糕呢, 成日都講幾句走左

meow

我晌度呀虎虎~~

都算讚
你個人好幽默
不如我地........hehe?

Yes

你說張開西的戀愛都不可接觸~~~~

早呀

其實出街咪又曬到隻狗咁, 無分別

糕~I miss u~

好多朋友去曬旅行 grad trip
見到自己仲返緊工

紅早

強勁嘅右手

嫩口

笑9佢地, 係咁洗錢
自己上連登就有錢收

熱到有啲想嘔
唔知隻貓係屋企點

儲夠錢就去流浪

決定轉身背對著你~大步大步走下去~~

置業post 嘅cream 絲？

我雪左支冰水放左係房比佢

去邊？

我以為賣哂

喂............勿相認

ni all

有志氣

不再回頭望向遠方~永永遠遠忘了你~

有雞髀食咁好嘅
筍盤

雞髀

我會盡量上多D黎傾計既

memow

你想點HE法

南美 打算去幾年
反正都係買唔到樓

at17!!!!!!!!!!!!!!
meow

左脾定右脾

今日返工就咁好天 垃圾大交合

哭泣聲絕無意義 他不會扭轉虎哥的心意

又唔可以對未來完全無打算既

咁你又入置業post 求包養 小弟我十項全能
Btw正喎南美！！！預埋我

剛才元朗一陣大雨

我個隻我開住風扇俾佢

我最不忍看你 背向我煮麵

ni

不許自己哭哭啼啼~敢愛而不敢離~

今日應該會開1-2個左右

呀哥想買 自己本身又係發展商入面做
所以幫手睇下 比下意見

我1佢0夾你嚮中間

咁嘆
我驚佢玩風扇

我都住元朗喎

原來係咁，你一直有追post？
邊個發展商

識玩一定係玩三文治

劇院定雞地果頭？

你贏

岩音喎~!

大棠個頭

兩位簡直天作之合~

好似無聽過啲歌

我什麼都沒有
只是有一點吵
如果你感到寂寞
我帶給你熱鬧

雖然心中無法抹去初戀的日記~

the best is yet to come
meow

我愛公司

又點啊你

唔會既, 最多玩完痛, 佢就會收手嫁啦

* 轉 *

千言萬語 抵不過一句話
反反覆覆 握不住一粒砂

煩膠

打少左個問號

good morning class

明顯癲咗好似係

飛影sir 好耐冇見

一係買dyson

bb 早晨

喂喂，係咪青山醫院啊
我有位病人想轉介

病病地 尋日訓左10個鐘

BBQ 完就病左

今日請假？

早晨

咁熱燒熟自己先

北巴

太熱焗親?

村屋都正丫

村屋正呀，我鐘意

善良的磅

養車易啲
利申冇車

我都鍾意村屋呀

Oh

訓左4個

著容變左藍色

刁兄早

超好聽

你個名

我諗有幾kg誤差

應該留返今日射

借埋大髀比你

好返又bbq

同一個人黎？

我想買村屋
知唔知一棟買貴啲定逐層貴啲

同埋想請教大家

買村屋一般一梯1伙 有無得改兩伙

你太瘦
唔好訓

泊爛地

好似係

中小型 山上？ 會德豐？

首先睇你買邊區
唔係全部都一梯一伙，個梯有機會共用

點解？冇喎
喵

等lunch中

七百尺都係三百個左右
不過二樓
地下或天台就要加多100

按揭借唔足，唔係我都買

未食早餐

我唔明
喵

我都睇過村屋
但無車真係煩啲

已經開左一次？

你可以一餐過

我都想

個個短會黎姐, 交代翻少少野

咁真係喎, 七百尺都係三百個左右, 真係抵喎

點解全部都加密

有圖有真相

有錢人

我唔鐘意加

加蜜

你咁靚 唔好玩啦

公司話好需要我
快要和公司合二為一了

⋯ 一層

男神係呢度公認
喂原來我兩日前係絲打

我對工作好有熱誠嫁

睇唔出係，唔logic

召喚成功
返青山啦

薯蓉搵你呀

唔好嬲
今晚理想油店等
等me哄返u

肉波愛好者？

呢兩日食左乜?
生J?

有無人同我一樣唔介意村屋要車出車入

肉
脛
重
生

幾好呀

你想買邊區？
一般村屋700呎一層，改兩伙好細

HJ2Q

有胸又有丁，好玩

我

識玩一定係咁

我都係近排先知原來有個dot dot 框姐係加密

痴線今日whatsapp 大佬直頭無應我
但係我都係唔會留係屋企既 廢是老母又發癲

嘩

去網吧打機啦

神人

雞脾

去香檳打個轉啦

你請唔請人做part time
洗廁所，做IT 狗都得wor

低級小職員 有乜咁神

你幾時走人

就分手 伯母都未見過

請埋我大佬

慣左無特別

下年呀而家要努力搵錢

咩事分手

偉人🤣🤣🤣
叫人請你大佬都唔請你

邊個著草

下星期？

艾辛係你邊位

好呀，時薪$200

咁高薪？
我即過黎

性愛百科書

煮～～～～～～～～～艾辛！

我呢我呢？

係，每小時至少要做到一單生意

額係唔識

是一坐大廈

佢邊會走 佢都係打自己工咁

好好賺
高人工過我呢份n倍

有

three human battle

搭單

但我都係鐘意住翻市區

即係3p?

係我上到黎既密語

我屋企人叫我租一排試下住，睇下慣唔慣

兩睇啦 市區方便 有d又有會所
村屋就靜 平d 易養車

好開始

市區樓有會所管理費好貴

無事嘅，我朋友住頂樓okay
睇下裝得好唔好

佢痴Q咗線呀.jpg

岩岩加左個人而家應該係4個player

我唔得, 因為我成日會肚餓
我要落街就可以買到野食先生存到

變出雙倍魔法 黑變光 單變雙
是一加一的雙重力量 愛得雙向

無車牌揮手區

但求養掂自己就算
車同我無緣

壁虎神功

gangbang

xx 都損

最唔慣一定係交通

我雪櫃有蛋就okay
買定餸自己整

但我想揸

新樓好多都4蚊5蚊

我前排睇過大埔
宜家又1516錦上路

幾多日無返工

大埔啦~
多野食呀
又有地方飲野

我？我上星期只係返左星期五
佢就返吹

但錦上路近荃灣多啲，又平啲大啲

緊張
我好掛住你牙

你.....睇睇醫生好啲

你還好嗎？

你
最近還好嗎？

又唔係唔開心ge，但唔知點解唔想講野

要儲個靚錢

推得好快
我真係要去買早餐加lunch先
話時話，今日唔見直覺

咁我都會煮既
但有時落街買方便呀嘛

士多可以食既野有限
有時我口痕, 會無啦啦想鋸扒/ 食燒鴨瀨/ 燒雞翼/ 叉燒....
士多幫我唔到

肚餓了，想買曲奇食

有肉地仲會怕凍咩

上次去迪迪尼有staff 帶我入去
有個白金vip book 晒睇煙花，fast pass 晒
係好爽既

我係怕凍的肥婆

下次俾D溫暖既體液俾你

幻想係美好既

錦上路正呀 遲下應該會升

索性自己開間啦

我隻貓太善良懶，佢唔殺生嫁

搵日入去睇下

咩係返吹

諸多忍讓沒有獎 也沒誰人賣帳
難道妳夠情長 某某亦會同樣

3蚊我已經覺得好貴

愉景新城，20年樓，有會所，管理費兩蚊有找

他不配做對象
可怕你太善良

他背叛妳 偏妳沒法睜開眼看真相

送比我地尋晚訓覺濕晒既園友

無開冷熱
成床濕哂

我部琴都濕埋

昨天夢見了'她'

其實這陣子的不羈

是否自己的潛意識想裝作不在乎

咁呀貓食齋嘅?

你個部要唔要買防潮管？

唔好講啲唔講啲
又邊個女女

笑左出聲

應該唔洗

園友去左搵曲奇餅食

邊個媽媽

人 可以在清醒的時候欺騙自己
但在夢中的'你'正正是最真正的'你'

你地知唔知身份證有7，2，1，6月21日可以免費飲Pacific coffee ?

我樓下有mr. Xxxxxx
啲曲奇淋淋地

電子野都要好小心

先生
你有無事

知!!!!但我無

朝朝熄冷氣
佢都出水
好驚壞

裝作不在乎是不夠的
學會放手 人 才能學會長大

唔知
中左 thank you

睇緊邊本散文啊

裝一裝好啲

比女飛

知, 但要三個數字都有~~~~我得個2

點解會係721
唔係621

我差個2

一陣研究下先

我覺得唔好味

愛情不是一個人的所有
但人沒有愛 就會沒了靈魂
因為
對親人也要愛
對工作也要愛
對自己所愛的也要愛

原來要三隻字
無野了

好苦惱...
又要諗食咩...

病向錢中醫

食餃子

721先係正日

正呀喂~~

'老闆！請問這裡有愛出售嗎？'
男子挨間挨戶的拜訪每間商店
每個人也在恥笑那位男子
但偏偏沒有人會想到
究竟一個人要有多空虛寂寞
才會不顧一切的尋找'愛'

中三個字有無$40拎返

煎餃子

樓下看更有冇訓教？

作家肉球

only you~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
can take me 取西經~~~~~

me2
上星期食唔到牛腩, 可能今日去食

好熱, 無咩胃口
但唔食野又頂唔到一個下晝

琴日食左小王牛肉麵

飲緊凍啡
太熱了
食沙律

堅係中咗?

食評？

9栢球

虎嫂一家唔是父幹, 但一個二個都搵到大錢

太肚餓買埋泡芙食

唔錯
幾好食

戒唔到
仲要period緊

厲害

睇黎我要再去試下

我想食雪糕

Weekend 7仔成日做雪糕特價
入左貨

我都好鍾意個湯
藥材味

無會所

返到公司

口味都幾似

決定以後都係自己整曲奇算

我一年整一次

Send cv比你

我想整茶味曲奇

伯爵茶

不是

Earl grey?

牛肉麵個湯

香仔

Be fd ok?

你個邊咪一大堆$4.x

Zoe plus?

同沿海地區比應該差唔多

我都好耐無整

薯蓉～～
琴個啲防潮管係咩黎
我上網搵唔到既

出面新果d 點同

Tg you later
咁啱有客

同堆舊個d 講開建築面積，新個d 用實用計。感覺上個落差大好多

呢個真

牛腩好有牛味

Thank you

準備有

咦
佢好似無for電子琴嘅

未有

我上網都搵左陣
唔覺有

連琴鍵都有水

係 我望海但無事，仲要唔係成日開抽濕，不過濕氣幾重。

我個fd 望山，全屋黑曬 仲要廁所生菇。但其實唔止將軍澳有呢d情況，跟本潮濕個陣成個香港都好濕

一係買防潮劑放係部琴附近

4.3

原本話4月執的，個飛髮佬比左佢電話我叫我第時搵返佢

吸濕大笨象

潮濕唔開窗 出事率低好多

我見淘寶有得淘一堆防潮珠
Try Ng try

佢話一晚長大

講起菇
想買呢個

屌好不雅

好似都ok
朝朝都出水
好驚壞

開冷氣既抽濕，好爽的

所以以前d 建築面積完全無參考性。
長實個四季豪園最好笑，實用率得3成 而家建築尺價仲係講緊3000幾蚊

減壓玩具

成日買吸濕大笨象應該都好快用完

兩對nmd買左成大半年 終於寄到

我對nmd 著左4個月就出事啦

抽濕機用電量大？
我諗緊買唔買

親愛的琴琴

Why
啱啱試上腳，又真係幾舒服

要開新post

咪變左舊款

好貴

著過ultraboost返唔到轉頭

成個場都要執, 堅嬲
我嗰個去polam, 第時會繼續搵佢